依隻自稱julia既雞 真係值一千一餐飯？

Tvb做緊港台節目

最撚頂唔順，係佢自稱以前男朋友只係睇佢個樣

屌，你以前男朋友盲架？

屌
標乜撚野籤

雞咪雞

最高風險係性病同俾人知你係雞

含撚啦你

睇緊

供求既野你估唔到

做雞做得開心真係無問題

但俾人話係雞果陣
唔該認左佢
唔好鳩spin無做雞

1000 1que 就得

屌
爛面厚粉

講咩?

Ching真大方

Ptgf呀

佢自稱一千唔包屌

＄1000同佢食餐飯，仲要出佢嗰份，仲要餐廳係佢揀，仲要冇得拖手，乜春都冇，咁我不如同自己嘅朋友食唔好

蠢mk
俾人中出生左 就做雞

你地班連登仔唔撚識食

正常樣

屌你老母男扮女

你個名， 但又好理性

男人黎嘅

鍾意送錢俾人洗會幫襯掛

頭先聽到電視佢講唔想人以為佢得個樣
我即刻望下電視
佢真係叫有樣嗎

咁又未至於男人

但平庸到唔會留意

最頂癮係佢自稱令男友只睇佢外表

樣衰都係樣

豬扒都係肉

睇埋第2part個個女仔肥到
竟然仲有人約佢出黎做，仲要唔彈鐘

你食開屎

有些少似之前套咩城寨果個大小姐

千一萬

吾你老母

可能差唔過你老母

百貨應百客

咁各花入各眼
佢知自己做緊雞
我又唔可以話佢乜野

幾億幾億咁俾佢

咁都有市場
可見香港毒撚何其多

1k係比佢 仲要請埋佢食

我拎去食半島唔好

雞腦真係有問題

如果無最尾個3個交叉
仲以為係心理醫生

拖都唔俾叫咩gf
都唔尊重自己職業

隻雞固然之有問題
但真係有啲on9毒撚幫襯果下真係火都黎

突然覺得自己好靚

咁既樣都1000，仲要冇波，屌你老母真係好過去搶

邊度有得睇

Tvb 港台

波呢？
冇波叫乜做女人

琴日嗰個

哪來的自信

pm ed

今日之後肯定多咗女仔出黎做，做女人真係好

佢地已經得到左免費推廣

無計，男人唔爭氣，變相鼓勵呢啲人合理化自己做嘅野

港台呢鋪真係碌柒 搵都搵d索d既出鏡啦 你咁樣姐係同班港女講冇樣冇身材出黎做都大把市場

搭枱食飯都一千

一千蚊我不如食屎
淨食飯一千蚊未計你請佢

咩節目？

講咁多咪又係雞

京香我就1000蚊1Q

屌都算，食飯都要一千

可能佢老母都係雞黎

第一張就值 第二張就你比番我

又幾正喎

吾你老母 你仲差過佢啊

好嘔心，，，

好Dirty呀

即係唔一定女人錯

但合理化呢個行為 竟然係男人?

出黎賣身竟然係過左人地個關 唔係自己個關先?

我就未搵過

但我相信大部份G都係自己出POST招客先架啦?

人地(男)想買 我(女)自然就要賣架啦? 係咪咁啊?

即係有人想買蘋果出既電話先 而唔係APPLE整左IPHONE先?

一千蚊 你比我？

master都冇學乜撚野人講心理治療

我諗你再理解下我講乜先

香港姐係咩人都有

呢個就差唔多

你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

呢d女人真係好肉酸 樣柒都算 明明自己同雞冇分別都講成自己心理醫生咁

要明白 一條柒頭 如果有十條仔溝 佢就會覺得自己好正

最尾改做用佢個閪去填補空虛和寂寞就差唔多

呢啲人係唔係作㗎
樣衰扮女神等自己感覺良好

x no sex x no touch
double negative
即係可以sex可以touch
係你地唔明佢咋

曾志偉.jpg

件衫低胸到咁都無乜野睇都算係另一種屈機

日本julia就值

一千蚊我去酒吧求其請條女飲酒
起碼比摸比錫 上埋床都得啦

前排搭火車見到對情侶 條女係咁話ptgf性質似社工 我果時聽到r曬頭
條仔就起勢話男人約得呢啲肯定為sex 自己係男人最清楚
但睇怕唔會帽事

我想佢做我老婆

仲以為咁撚抵 一千蚊就可以同到京香食飯

呢條柒頭跪係到求我都唔撚食

好耐冇見過黃蛙啦，其實間公司執咗未？

呢d女就識玩啦
淨係包食飯
過埋夜咪比條仔見到個真樣
仲洗出黎行既

點解會有咁撚多正評的呢?

300都比多佢

咩節目

佢心口個交差做乜撚野

而家啲女成日著呢啲衫

痴撚線過動物傳心

有波dee 就話囉
最慘一係樣衰自信肥閪著
一係樣衰肋骨胸著
睇閪咩

1000蚊叫隻咁低質嘅雞仲要唔包屌，屌你老母咩

依個應該值1000

衫領開到咁低都無嘢睇。。。真係陰功豬

佢又唔撚係日本個Julia

佢倒貼都要諗下

你地識唔識？行內術語，打Ｘ／no乜no物果啲，姐係可以做，暗號黎

唔好話同朋友食啦
自己食都好過同佢食啦

以前識佢 無聯絡一排
應該做梅架

邊到有得睇返，想睇返成集佢講咩野咁on9

好樣衰
邊位呀

化好d個妝唔差

佢以前 D 男朋友應該係弱視人士...

大佬....TST FL是但搵個七日鮮都好樣好身材兼平過佢...

你條仔話你冇腦係正常架喎,你地睇下
不過係連樣都冇咁解者

做雞做到上電視

咩撚多廢話 有得屌你地咪又係屌

明明呢個先叫Julia,樓豬post錯相 ～

乜行內術語啊 你閱讀理解零分？❌意思係no/not，❌no touch意思就係可以touch，負負得正都唔識？

搵架妹都唔洗咁貴

點解真係有人會咁on9 比錢條女食餐飯